# [Modèle](https://framagit.org/fablab-renens/FabLamp/wikis/Le-mod%C3%A8le)
**Molette.scad >** Le fichier source de la molette. À éditer aux besoins des dimensions du gobelet et des composants électroniques avec le logiciel libre [OpenSCAD](http://www.openscad.org/).   
**Base.svg >** Le fichier 2D de la base en MDF. À éditer avec le logiciel [Inkscape](https://inkscape.org/) ou un autre outil de dessin vectoriel.   
**Abat-jour.svg >** Le fichier 2D pour l'abat-jour en papier. 
